點樣同女神打開話題

想識同科一個女仔,點開口好
問個許野但聊吾到計

我今晚想屌你

同佢講光復香港

同佢講光復香港 時代革命
睇下有咩反應

人地好似好怕醜

甘快影人？

光復香港，佢唔識應你可以一巴星埋去，大叫一聲臭閪，呢啲女仲溝嚟做乜？

呢樣野最撚容易打開話題啦..

同路人就大把野傾.
唔同路既你溝黎把撚

(唔知你係咪同路人)

我就一定係,但吾知人地係咪

我有公屋

唔係同路人，不如娶大陸雞

一齊沖涼可以嗎

幾錢1q